通過依幾日，慢慢發現真相

香港女仔=勇敢 正野
基督徒/保安師=人民既朋友
伍公子=有骨氣
迖狗=真係狗

唯一冇變既應該係警犬都真係狗黎
唔舉旗掟煙+開槍
追住記者打
下下想攞人命，今朝有朋友同我講話對準政權，過咗今日已經冇曬依個念頭

總之今日有出黎既人好多謝你地

安全第一!

港女、耶撚、伍乞衣、德國左膠、00後
邊一樣唔係平時連登仔屌開

唔認同警賊無變
警察係變本加厲

留守既注意安全!
返咗去既好好休息!

今日無港女，無耶撚，無00後
只有香港人

仲有鄺仔

叫佢鄺神

對唔住，係鄺神

好難得耶撚 港女 00後 和理非 勇武派連成左一線

飛雞＝專業人士

今日大家都係勁fight

同埋 唯唯 真係反送中英雄代表
頭先隻身去擋催淚彈。。。我都哭了

唯唯 = 抗爭男神

哇屌你呢句
好撚型

空姐=港女=勇武=正野

咩今日
從此以後 只有香港人！！！

基督教

係有去既港女先係
利申今日見到唔少閪港女返工OL，嘩個死閪樣

仲可惜佢係神 但都要休息

百屌成材

今日包圍左立法會 有d臭閪比狗安排撤離
出到黎仲係度影相笑住走 屌佢老母

唔認同警大無變 警犬已變公安

今日見佢暈低個心真係離一離，好在無事

今日巳經好團結
盡左力

灣仔警犬後退左

鄺仔=真英雄
HOCC=唔係左膠
朱凱迪=做到野

咁連登仔最憎既社工呢
教畜呢

佢先係真正嘅精神領袖 現場淨係歌頌佢都歌頌左10幾次

唔好再私怨啦
大家一齊推倒

伍公子琴晚見到佢有出 仲要自己一枝公出
達狗呢? 屌佢老母啦

所以咪再喺度亂鬧啲女係雞係公廁

一入夜再打，局勢就會對示威者不利，建議不如開設一個安全區，入面全部都係基督徒唱聖詩，以佔大多數嘅和理非去為成場反送中運動渡過漫漫長夜。

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，義士就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

都話左港女係五毛造出黎嘅image
係班毒撚以為係真係咁吹捧

連登仔平時夠屌連登仔啦
今次一致對外！

笑撚左

達狗:我係E3好撚開心呀 你班傻西慢慢抗爭啦

黃子華 單春 一律冇講野
全部狗黎

00後好多真男人

唔止保安師，係全部職員

你講果啲都算
最尾仲要笑住影返張合照
我屌你老母啊！！！！！！！

連燈

林卓亭、楊on Q原來都唔差

到時抗爭成功 想聽唯唯心路歷程

今次輸好大程度係冇人敢衝 開晒朵幾點衝
班狗有晒準備

衝晒出馬路 OK 但係馬路咁多人有咩用
十一點就應該直衝警方防線

希望下次各位起碼出得前廿排都唔淆

社工都有罷工
我地都出左好多人嫁，最少過千
少部分衝，大部分無衝
我都買左五百蚊物資
唔係求欣賞，我只想連登巴打當返我地係自己人

其實連登平時乜人都屌

迖狗=真係狗

twitch tv多人睇果班係狗

連登仔乜撚人都屌噶拉

AY今次真係洗哂上次掛住睇電視無投票單on9嘢

日久見人心

仲有泛民！

所有有出過黎既女仔 都諗得過全部都係我既女神！

鄺囝=民選議員

保安真係會保安

香港大團結
以後再冇00後90後耶撚港女毒撚之分
林鄭做到啦 修補社會撕裂

泰博=冇撚用

迖狗

林奠團結港人

勁廢=英雄

林奠履行左承諾 修補社會撕裂

d狗遮鏡頭 再圍嘔義士 唔講以為去左大陸

唔好侮辱啲狗得唔得
個班根本豬狗不如

今日first aid站除左義工之外無一個唔係護士同老師嚟
邊個再屌就係同香港人過唔去

社工頭先入咗個三分波
原來有特異功能識同狗隻溝通
搞到班狗窒晒

仲有我地勇武左

連登屌開頭三樣同撐開達狗

果然 日久見人心

仲有 議員真係好撚重要

我追左達哥好多年，原本我都中立派，達哥你出唔出聲都無咩所謂，但過完今日，我想同達哥你講，你連保護兄弟嘅勇氣都無啊，食屎狗

連登仔都笑啦

迖狗如果再敢開台 一定吊到佢屎忽開花

大陸仔？

非有心批鬥，希望閣下改善，並槍口一致

屌你有啲感動

保安師

公安= 政權

係在場既女仔先係姐

只有在退潮時，你才知道誰在裸泳。

社工帶頭罷工
教協今日宣佈罷工

喂仲想點呀 有咩位可以入？

連護士都一堆堆咁出firstaid 站
仲要唔係就咁出喎
個個唔係手執一支大生理鹽水，就一大堆d50
仲係咁問有咩幫到手

仲屌唔屌得落？

係空姐唔知點講

達寇

噶拉你老母啊大陸仔
其他唔知 屌你就肯定

集思廣益 我地要發動網戰 發動杯葛警犬運動

文宣部請幫手 我地要班狗心理壓力爆煲

點解成日都侮辱啲狗，佢哋咁乖咁可愛

反送中真係團結到香港人連和理非都開始勇武起黎就知咩事
（雖然民陣仲係想膠化件事，但佢地成班泛民人士都好難開聲叫人衝
佢今次無割蓆無叫人篤灰已經做得好好）

耶撚真係不得了
由心尊敬

達狗死全家

唉 達哥

你咁講帶有侮辱狗㗎成分！
狗係人類㗎朋友
警畜連禽獸都不如！

我係新移民，但都支持反送中，都參加64同69，12。同港人有同樣普世價值觀。
另外想講69，6 12參加的新移民都好多，你都想屌？

警賤過狗

原本係屌你用大陸字啊
知你係新移民而家就屌你返大陸

然後就話支那妹樣靚身材正
娶番黎好好屌

啲女堅勇，前線好多女

香港女仔=勇敢 呢個係真

比連燈仔燈到做到野

好多女仔關心時事

其實港女真係好好

矣...雖然屌開姐但都可以欣賞部份既野

可以見達狗收皮
真心爽
HK你無市場架啦 死返支那開直播啦

仲有教協 帶頭罷課 雖然回響唔大

仲有社工 羅家英式教化惡龍

仲有Heidi

仲有神抄

尊重啦 基督徒呀

仲有維維真係英雄

其實香港男仔都唔差
型到喊

讀左十幾年書教既野全部都係假既
原來每區都有咁多拎正牌既爛仔擦身而過
細思極恐

#weconnect

普遍太瘦弱 可以操大隻d

今日仲返工嗰啲全部係雞係公廁

我宣佈所有在場的香港女仔(唔包括冷血警狗)都係女神加油呀

發夢去過
夢入面啲男仔
不論年輕人 MK仔 定 阿叔都好Gentlemen
無論後面幾大煙都幫其他人過欄杆 前面嘅更加唔使講
至於啲女仔
把聲夠哂響 有啲仲勇過啲仔 但係明明望落十足十大家舊時口中嘅港女
但係令我喺個夢入面喊到收唔到嘅就係願意借哮喘藥出嚟嘅人 講真本身有哮喘嘅人身上先有哮喘藥 甚至得一枝 其實佢地借完出嚟意味住自己都有危險 但係聽左咁多次有人要哮喘藥都係好快就有人比到出嚟 講真攞左出嚟就預左收唔返 你地真係好偉大

好多新移民? 我又唔係好覺喎

[我發夢] 夢到有個中學同學俾成班狗洗腦變狗奴

推隻狗奴上熱門啦

總之就住鬧啦